私人公司要員工強制做測試將DNA送中，可以點？

中共已經派人落黎建立集中營同收集DNA大數據，至於中共會點用收集返黎嘅DNA就唔多講，參考返新疆就知

想問有冇法律JJ可以講下私人公司，什至係政府有冇權強制要你去交樣本做檢測，預左會同公司有啲爭拗，但唔想一黎就用劈跑呢招

另外，其實依家好多所謂私人診所做檢測，佢都係將你個樣本比衛生署，再比大陸公司做

舊聞重溫：

用其他同事既口水

push

放D寵物口水落去

可以典！

除非佢睇住你吐啦，唔係既大把方法玩

係咪所有連登仔都已經乖乖交晒DNA比中共？

咁撚唔鍾意嘅咪辭職唔好做囉

倒清水入去